藍絲：毛澤東收咗美金發表感謝日本言論

係藍絲見中，所有同「反中」有關既野，都係收咗美金，想搞亂香港/支那

明明係收左日圓